+++
title = "AWAM settings - Ajouter votre setting"
date = 2022-08-01
updated = 2022-08-01
template = "page.html"

[taxonomies]
categories = ["settings"]

+++



## Setting existant ?

Plusieurs settings existe et sont lister dans le [discord officiel](https://discord.com/channels/423799120197844993/1032687098496561274).

### test ou pas
qssfqsf

#### test5 ou pas
qssfqsf

## Ajoute ton setting

Tu as créer un settings?
Tu désires le lister ici?
Alors tu plusieurs possibilité :
* Tu as un peu de connaissance tech (git, markdow, ...) => envoi une merge request sur le [repository](https://gitlab.com/rpg-experiment/awam-settings-list).
* Tu n'y connais rien ou tu as la flemme? Pas grave, créer une [issue](https://gitlab.com/rpg-experiment/awam-settings-list/-/issues) et décrit ton settings.
